崩潰！497萬「最強奶媽」IG追蹤數瞬間歸零 謝薇安：別整我

娛樂中心／綜合報導

自直播界跨足推出寫真書爆紅的直播主謝薇安（Vivian），外型高挑上圍更超豐滿，由於經常在個人社群網站Instagram放送豪乳裸照，吸引高達497萬人的驚人追蹤數，由於是單親媽媽，在於粉絲圈還有「最強奶媽」之稱，然而就在今（22號）謝薇安的IG帳號先是無預警登出，緊接著竟遭刪除，讓她崩潰直喊：「不要整我好嗎？」

▲▼「最強奶媽」謝薇安因不吝於曬豪乳裸照，讓她飆出高人氣。（圖／翻攝自謝薇安臉書）

她經營IG 3年多的時間，突然Instagram被停用，謝薇安直言：「我也不知道發生了甚麼，該怎麼辦？」她表示自己剛要發一則玩具開箱限動，下一秒就跳登出畫面，讓她痛苦喊「2020年底了，還給我出個大事，不要整我好嗎…？ 」

▲謝薇安今凌晨發現IG遭登出並無預警移除。（圖／翻攝自謝薇安臉書）

▲謝薇安IG遭無預警登出，接著帳號顯示被停用。（圖／翻攝自謝薇安臉書）

謝薇安感性說到自己很珍惜經營的帳號，早期還有不少小孩嬰兒時期的照片，然而一夕之間卻化為烏有「一路從0到快要500萬了，每天每天留言努力回復 。」求助無門的她，目前已經循正常管道問IG官方，並拜託大家幫忙Tag帳號「讓官方可以注意到這件事情。」目前她不少業配工作已受影響，只得暫時先喊卡。

別怕，還有奶

裸照

認真，雞嚟啫
呢啲女唔對波上枱面有撚人睇咩
全部都係露波露腳露pat
佢做到Billie Eilish 咁就話叻啫

2020

雞

好心你結左婚生埋仔就唔好咁暴露啦
著哂低胸衫show對大奶出黎引哂d狗公黎J
你對唔對得住你老公啊
你個仔到時大左點睇你啊
不知廉恥既淫娃蕩婦

咁你睇唔睇

冇睇

Oh

離左婚好耐

我覺得依家先bam 算遲
成撚日story放埋啲甜相 但又要唔靚收錢都比返啲質素得唔得
自己都賣甜相啦

祼照都唔會成個ac刪

p 撚到 又filter又重甲

刪晒佢就啱

大到咁係整定有病

好想同佢做愛

臭雞